# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the pipewire-proaudio-config package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pipewire-proaudio-config\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
msgid "Applying, please wait..."
msgstr "적용 중입니다. 잠시만 기다려 주십시오..."
msgid ""
"GRUB updated successfully!\\n"
"Restart your computer for it to take effect."
msgstr ""
"GRUB이 성공적으로 업데이트되었습니다!\\n"
"변경 사항을 적용하려면 컴퓨터를 재시작하세요."
msgid "An error occurred while updating GRUB."
msgstr "GRUB을 업데이트하는 동안 오류가 발생했습니다."
msgid "Already disabled. No changes made."
msgstr "이미 비활성화되었습니다. 변경 사항이 없습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 49
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 98
msgid "PipeWire ProAudio Config"
msgstr "파이프와이어 프로오디오 구성"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 203
msgid "Checks"
msgstr "확인"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 205
msgid "ProAudio Checks"
msgstr "프로 오디오 검사"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 212
msgid "Reload all statuses"
msgstr "모든 상태 새로 고침"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 220
msgid "Kernel Low Latency"
msgstr "커널 저지연"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 221
msgid "Check if the kernel configuration has lowlatency enabled"
msgstr "커널 구성에 저지연이 활성화되어 있는지 확인하십시오."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 228
msgid "System"
msgstr "시스템"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 230
msgid "ProAudio System Settings"
msgstr "프로오디오 시스템 설정"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 236
msgid "CPU Performance Power Profile"
msgstr "CPU 성능 전력 프로필"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 237
msgid "Turn on CPU performance power profile."
msgstr "CPU 성능 전원 프로필을 켭니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 244
msgid "Meltdown Mitigations off"
msgstr "멜tdown 완화 비활성화"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 245
#, python-brace-format
msgid ""
"Warning: Using mitigations=off will make your machine less secure! For more information see: <a "
"href='{link}'>{link}</a>"
msgstr "경고: mitigations=off를 사용하면 시스템의 보안이 낮아집니다! 자세한 내용은 다음을 참조하십시오: <a href='{link}'>{link}</a>"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 251
msgid "noWatchdog"
msgstr "노워치독"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 252
msgid ""
"Disables the hardware watchdog and TSC clocksource systems, maintaining high performance but "
"removing automatic protections against system crashes."
msgstr "하드웨어 감시 타이머 및 TSC 클록 소스 시스템을 비활성화하여 높은 성능을 유지하지만 시스템 충돌에 대한 자동 보호 기능을 제거합니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 258
msgid "IRQ Forced Threading"
msgstr "IRQ 강제 스레딩"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 259
msgid "Warning: If you do not know what this is and/or are not sure, DO NOT enable this feature."
msgstr "경고: 이것이 무엇인지 모르거나 확실하지 않은 경우, 이 기능을 활성화하지 마십시오."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 266
msgid "Multi/Hyper Threading OFF"
msgstr "멀티/하이퍼 스레딩 끔"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 267
#, python-brace-format
msgid ""
"Simultaneous Multithreading (SMT) or hyperthreading can cause spikes in DSP load at higher DSP "
"loads.\n"
"It can improve single-task performance, but it can worsen multitasking and other programs, so use "
"it wisely.\n"
"<a href='{link}'>{link}</a>"
msgstr ""
"동시 다중 스레딩(SMT) 또는 하이퍼스레딩은 높은 DSP 부하에서 DSP 부하의 급증을 유발할 수 있습니다. 단일 작업 성능을 향상시킬 수 있지만 멀티태스킹 및 기타 프로그램을 "
"악화시킬 수 있으므로 신중하게 사용하십시오."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 273
msgid "User in Audio Group"
msgstr "오디오 그룹의 사용자"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 274
msgid ""
"It is generally good practice to have an audio group, and add any users that should be allowed to "
"perform audio tasks to this group."
msgstr "일반적으로 오디오 그룹을 만드는 것이 좋으며, 오디오 작업을 수행할 수 있는 사용자들을 이 그룹에 추가해야 합니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 280
msgid "Disable Wifi"
msgstr "와이파이 비활성화"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 281
msgid ""
"NetworkManager keeps scanning for new wireless networks in the background and this might cause "
"xruns. The best option is to not use a wireless network in a low-latency real-time audio "
"environment."
msgstr ""
"NetworkManager는 백그라운드에서 새로운 무선 네트워크를 계속 스캔하며, 이로 인해 xruns가 발생할 수 있습니다. 최선의 선택은 저지연 실시간 오디오 환경에서 무선 "
"네트워크를 사용하지 않는 것입니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 289
msgid "Unavailable: script not found."
msgstr "사용할 수 없음: 스크립트를 찾을 수 없습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 290
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 321
msgid "Script not found: {}"
msgstr "스크립트를 찾을 수 없습니다: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 301
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 303
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 305
msgid "Unavailable: script returned invalid output."
msgstr "사용할 수 없음: 스크립트가 잘못된 출력을 반환했습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 306
msgid "Invalid output from script {}: {}"
msgstr "스크립트 {}에서 잘못된 출력: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 309
msgid "Unavailable: script returned an error."
msgstr "사용할 수 없음: 스크립트가 오류를 반환했습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 310
msgid "Error checking state: {}"
msgstr "오류 확인 상태: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 313
msgid "Unavailable: failed to run script."
msgstr "사용할 수 없음: 스크립트 실행에 실패했습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 314
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 355
msgid "Error running script {}: {}"
msgstr "스크립트 실행 오류 {}: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 333
msgid "State changed successfully"
msgstr "상태가 성공적으로 변경되었습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 335
msgid "Script output: {}"
msgstr "스크립트 출력: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 339
msgid "Script failed with exit code: {}"
msgstr "스크립트가 종료 코드로 실패했습니다: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 351
msgid "Script timeout: {}"
msgstr "스크립트 시간 초과: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 375
msgid "Switch {} synchronized: {}"
msgstr "스위치 {} 동기화: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 398
msgid "Indicator {} synchronized: {}"
msgstr "지표 {} 동기화됨: {}"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 406
msgid "Changing {} to {}"
msgstr "{}를 {}로 변경 중"
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 419
msgid "ERROR: Failed to change {} to {}"
msgstr "오류: {}를 {}로 변경하지 못했습니다."
# 
# File: pipewire-proaudio-config/usr/share/pipewire-proaudio-config/main.py, line: 420
msgid "Failed to change setting: {}"
msgstr "설정을 변경하지 못했습니다: {}"
